成功被罷工 你地今日好撚勁

周圍都塞死晒，而家想返屋企都返唔到
今朝仲諗住早啲出門口幫手，點知你哋已經搞掂
你哋好撚勁啊

我無野講

比我打陣飛機

講得出做得到
你係藍絲就含得撚返去做閪狗啦

大埔好順呀，搭巴士都返到公司喇

元朗人

多謝大家俾時間我食早餐
轉頭睇下有冇機會幫下你地

你哋冇做錯到

Me too 多謝大家
堅持政府回應五大訴求！！！

我愛各位手足 辛苦曬

好勁hong konger

做得好

好開心

多謝大家！辛苦了！

想報答佢地既記得去集會呀

大家辛苦了
係九龍灣玩左3個鐘

搭輕鐵返屋企先，晏啲集會見